高偉電子

睇圖好似轉勢？

有無巴打留意開

幾個星期得兩日升